當初, 元朗人被打我沒有發聲, 到北角兄弟俾人打我便轉場, 到荃灣義事俾斬我便回家.

到我區樓下都係黑社會時, 我發覺已太遲

香港得18區, 支那有26個省, 個個省輪住落黎, 香港人連屋企都無得返

下下都係送頭, 自由真係由天降？革命真係玩玩下俾錢人做睇就得？

今日搞到咁既成績, 係有好多兄弟頭破血流先搞到今時今日, 佢地付出左咁多, 我地唔出黎, 點對得住流血流汗既手足？

聽日福建佬搞得成, 後日就湖南佬去荃灣, 日派人去晒各區, 18日後全港都企滿晒人, 到時大家仲可以轉去邊個場？

聽日北角一失手, 真係唔係大家想咁開心佢地就會蝕錢, 係國家立場係成功解決左一場示威

北角只係試金石, 俾佢聽日搞到無人敢黎, 包一星期唔洗, 26個省同鄉會都黎齊晒, 到時香港人真係墳場就有得你去轉

推

成件事同樂伽公寓事件跟本係一樣, 你點專注5大訴求都好, 但原來敵人已經係你門口打緊人, 連自己住緊既地方都保唔住, 仲點去講5大訴求？到時轉再去監倉講好, 定去再教育營講好, 話埋入埋墳場講都得, 仲最少10年時間俾你地慢慢去講

請問今日樓主五毛今日收左乜 order？講左成個星期大台，今日又想做大台叫人勇武？

走唔係問題, 但好多時走左就翻唔到轉頭, 北角先係聽日既主線, 政府用盡各手段只係想大家唔再上街, 只係留係無人見到既地方任你地嘈.

由69開始, 如果人人都係只諗轉再, 就唔會有6.12向警方反抗. 無612就唔會有之後既事發生, 就係我地唔怕呢個政府, 唔怕警方既暴力先有今日. 6.12個個怕左無出現 家下送中條例都過埋.

我地堅持到, 就係因為我地唔怕, 我地行動, 都係因為做緊正確既事

呢2個月市民咩暴力都見過, 2個月後大家反而怕左？當日既心態冇左？因為怕黑社會？

警黑打人, 仲會拉人我地都未怕, 點解反而會怕只係一班連訓練都無, 裝備又無既黑社會？

阻一阻大家

到星期一又有黑社會搞你住果區既時候, 到時你地又可以求邊個？定只係全家當日唔出門口？

最好搞到工同學都冇人放 成條街變死城 人造沙士
應驗林病玉石俱憤

文宣
警黑合作 下次到你個區